中坑啊叔可以有幾on9

地鐵有人撞到我 佢推我再屌9我
我咁善良緊係唔會同佢嘈
我嗌非禮

而家差館錄緊口供？

啲人以為係我隔離條女嗌